直資中學會唔會少d教畜

通常d老屎忽嚮津中官中教幾十年
鐵飯碗冇大過失唔會炒 當然唔會有動力去教好學生
相反直資中學如果有學生投訴或者教得差就會唔同佢地續約
而教得好既老師會有得加人工去挽留佢地

直資只會諗點樣利潤最大化
只會諗點樣慳錢 請最cheap嘅老師

公開試成績差入大學率低 仲邊有家長送仔女入去

我讀過兩間
兩間d老師都好極端
有心教既真係唔介意日日幫你補到你識為止
都唔介意俾機會你學新既野
見你讀書唔岩，就會俾你去學野
或者見你某d興趣好勁，佢唔介意連埋佢自己私家既野都借埋俾你去用，仲帶埋學生出去比賽

但仆街起上黎既，試過入黎代課都要屌尻你成班唔讀書不如死咗去就算

分數呢家野有得砌到好靚
請少幾個老師 用到盡

直資中學老師唔洗做咁多 paper work

笑而不語
利申中學係直資 有d真係好有heart但係好多都係教畜

信直資先on9
收收埋埋你D 學費請返一堆PR marketing 係扼下一批家長落搭